林鄭同各狗官 保皇黨點解好似唔會出街？從來無fan cam影到佢哋去買嘢食嘢？

上次鼠王芬都係去中信開記招先俾人圍

點解林鄭同各狗官 保皇黨議員點解好似唔會出街？從來無fan cam影到佢哋去買嘢食嘢？